究竟對方鍾唔鍾意我

好撚mk 你都係上返5p問

100% player

不過點講你都係會中埋去架啦

直接去格劍算啦

得啦，你最唔mk啦

唉，準備今個禮拜離場

你就格劍

唔肯定就算啦
呢啲嘢有就自然會feel到

有時d 野講得太白盞大家冇癮
好好享受下呢段曖昧既時間啦

大家互射未算囉

教你 比隻西佢屌 屌完咪知佢想點囉

玩家格

下話

佢好靚仔？

大家一齊玩下囉你咪
反正你上黎問只不過係想圍爐取暖等人支持下你【其實佢係鐘意你既】
如果你覺得無問題就唔會上黎問啦

千其唔好做主動啊

一般

你有道理

追人真係。。。。

點解唔問清楚左佢先離場？

玩你
真實大把女 想搵多個炮友
小心 小心

都feel到答案，會講清楚，然後離場

唉，多謝巴打提醒

認真
一個男仔係咪鐘意你好易睇得出
你地又有咁多接觸
係鐘意既佢就唔會條條fing 陰d陰d
到呢個地步 你都費事中個頭埋去啦

似player